牛角是咪藍？

牛角飯

牛角係咪藍我唔知
但羊b你就唔係黃囉

我紅

淺黃

算可以食

日資 冇立場